// EVENT 4013
Name "/アリス8"

241(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x4d,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x09,0x65,0x72,0x6f,0x31,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x69,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
PictureDisplay(5,"80_alice_st01",0,0,0,0,100,100,0,0)
PictureMove(5,null,0,0,0,0,100,100,255,0,30,true)
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,0)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("さあルカ、たっぷりと精を吸わせてもらうぞ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,1)
ShowMessage("当惑する僕の体に、しゅるしゅるとアリスの蛇体が巻き付いてくる。")
ShowMessage("そのまま、なすすべもなく床に押し倒されてしまった。")
ShowMessageFace("",0,0,2,2)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("や、やめ……わぁぁぁ……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,3)
ShowMessage("もがく僕を蛇体で封じ、アリスがのしかかってくる。")
PictureDisplay(5,"ev_alice_H11_1",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,4)
ShowMessage("正面から重なる体勢ではなく、上下逆――")
ShowMessage("僕の下半身に、アリスの上半身が覆い被さる体勢だった。")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,5)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("もうちんぽを大きくして……どんな風に料理されるか期待して")
ShowMessage("いるのか？")
ShowMessage("いくら剣の腕が上がっても、下半身の弱さは変わらんな。")
ShowMessageFace("",0,0,2,6)
ShowMessage("アリスは豊満な胸で、ずっしりと股間に重圧を掛けてきた。")
ShowMessage("そして、おっぱいの谷間にペニスをぎゅっと挟み込んでしまう。")
ShowMessageFace("",0,0,2,7)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ……あぅぅっ！")
ShowMessageFace("",0,0,2,8)
ShowMessage("たぷたぷで弾力に満ち、それでいながら吸い付くような質感。")
ShowMessage("重量感たっぷりの乳圧迫にさらされ、甘い快楽にとろけそうになってしまう")
ShowMessage("。")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,9)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("ほぉら、貴様のお気に入りの乳で挟んでやろう。")
ShowMessage("くくっ、これだけで抵抗できんだろう……？")
ShowMessageFace("",0,0,2,10)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("そ、そんな事あるもんか……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,11)
ShowMessage("このまま降参するのも、プライドが許さなかった。")
ShowMessage("股間を襲う甘い感触に抗い、もがこうとしたが――")
ShowMessageFace("",0,0,2,12)
ShowMessage("そんな僕の眼前に押し付けられたのは、アリスの下腹部だった。")
ShowMessage("淫らな陰部が口のところに密着し、巧みに塞いでしまったのだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,13)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ん……んぶっ……")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,14)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("ほぉら、これで少し黙っているがいい。")
ShowMessage("余のまんこを舐めてもいいのだぞ、くくっ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,15)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ん……んんん……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,16)
ShowMessage("なんとか顔を逸らそうと思っても、アリスの女性器は顔に密着してくる。")
ShowMessage("そこから、じんわりと艶めかしい芳香が鼻と口を冒してきた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,17)
ShowMessage("濃厚な女の匂い、そして甘く狂おしい淫らな香り。")
ShowMessage("じわじわと体を麻痺させ、脳まで冒してしまう毒のような魔性の芳香。")
ShowMessageFace("",0,0,2,18)
ShowMessage("その香りに酔わされ、理性が奪われていく――")
ShowMessageFace("",0,0,2,19)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ん……んんっ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,20)
ShowMessage("僕は吸い寄せられるように舌を出し、口に押し付けられた秘部を舐めていた")
ShowMessage("。")
ShowMessage("自分の意志なのかも分からないまま、舌を這わせていたのだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,21)
ShowMessage("それは決して奉仕でもなければ、性的な反撃でもない。")
ShowMessage("ただ劣情を抑えきれず、本能的に女性器を舐め回す屈辱的なものだった。")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,22)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("くくっ、飢えた犬のように無様だな。")
ShowMessage("しかも、なんと稚拙な舌遣い……こんなもので余が感じると思")
ShowMessage("ったのか？")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,23)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("舌とは、こういう風に使うものだ……")
245(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x53,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x10,0x6d,0x6f,0x6e,0x5f,0x68,0x76,0x6f,0x69,0x63,0x65,0x36,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x55,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
PictureDisplay(5,"ev_alice_H11_2",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,24)
ShowMessage("アリスは舌を伸ばし、亀頭をねっとりと舐め回してきた！")
ShowMessageFace("",0,0,2,25)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("んんんんん――！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,26)
ShowMessage("あまりの快感に、僕は思わず自分の舌の動きを止めてしまった。")
ShowMessageFace("",0,0,2,27)
ShowMessage("亀頭表面に這い回り、ねちっこく絡みついてくるアリスの舌。")
ShowMessage("そのざらざらした感触が、尿道や裏筋を艶めかしく責めたてる。")
ShowMessageFace("",0,0,2,28)
ShowMessage("時にはカリの溝を履くように、ぐるぐると周囲をなぞられ――")
ShowMessage("そして、亀頭全体をべちゃべちゃと舐め回されているのだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,29)
ShowMessage("その快楽は、僕の理性も反抗心も奪い去ってしまうほどだった。")
ShowMessageFace("",0,0,2,30)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ん……んんんっ……")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,31)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("れる、じゅるっ……くくっ、どうした……？")
ShowMessage("舌の動きが止まっているぞ？")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,32)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("これが性技の競い合いである事を忘れたようだな。")
ShowMessage("貴様も責めなければ、このまま無様にイかされるぞ……？")
ShowMessageFace("",0,0,2,33)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ん……んぐぐ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,34)
ShowMessage("まんまと挑発に乗り、必死でアリスの蜜壺を舐めようとする。")
ShowMessage("しかし股間から伝わる甘い感触は、僕の頭を完全に鈍らせていた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,35)
ShowMessage("亀頭を弄ぶ舌遣いは、身も心もとろけそうなほど巧みなもの。")
ShowMessageFace("",0,0,2,36)
ShowMessage("僕はアリスを責めるどころか、ただ本能のままに女性器の味と香りを貪って")
ShowMessage("いるだけだった。")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,37)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("くくくっ……実に無様だな。")
ShowMessage("そんなザマで、よく余に勝てるなどと抜かしたものだ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,38)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("んぐ……ぐっ……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,39)
ShowMessage("理性を総動員し、なんとか抵抗しようとしたが――")
ShowMessage("出来た事は、体をくねらせてもがく程度だった。")
ShowMessageFace("",0,0,2,40)
ShowMessage("そんなささやかな抵抗さえ、アリスの蛇体にねじ伏せられてしまう。")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,41)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("それでは、そろそろとどめを刺してやろう。")
ShowMessage("己の無力を思い知りながら、無様に精を吹き続けるがいい……")
ShowMessage("！")
ShowMessageFace("",0,0,2,42)
ShowMessage("アリスは、豊満な胸による肉棒圧迫をじわじわと強めてきた。")
ShowMessage("温かく柔らかな弾力に、ペニスが押し潰されていく――")
ShowMessageFace("",0,0,2,43)
ShowMessage("さらに胸の谷間から顔を出した亀頭も、舌で弄ばれていた。")
ShowMessage("べちゃべちゃと唾液たっぷりに舐め回され、舌先で裏筋を嫐られる。")
ShowMessageFace("",0,0,2,44)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("んぐ……んんんん――！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,45)
ShowMessage("フィニッシュの強制刺激に、僕は抵抗さえ出来なかった――")
RunCommonEvent(104)
PictureDisplay(5,"ev_alice_H11_3",0,0,0,0,100,100,255,0)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,46)
ShowMessage("びゅるっ、びゅるっと打ち上がった白濁が、胸や顔を汚していく。")
ShowMessage("精液を浴びながら、アリスは勝ち誇った笑みを浮かべた。")
246(1)
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,47)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("くくっ、なんとも無様な白旗が揚がったな。")
ShowMessage("この勝負、余の圧勝ということだ。")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,48)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("だが、特別に再戦を許してやろう。")
ShowMessage("ほぉら、第二ラウンドだ……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,49)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("や、やめ……んぐぐ……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,50)
ShowMessage("敗北で打ちひしがれ、抵抗の言葉さえ女性器で封じられる。")
ShowMessage("再び僕の理性は奪われ、アリスの陰部を惨めに舐め回すだけの状態となった")
ShowMessage("。")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,51)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("もう戦意喪失か？ それとも、責めているつもりか？")
ShowMessage("悪いが、今度は瞬殺してやるとしよう……")
245(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x53,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x10,0x6d,0x6f,0x6e,0x5f,0x68,0x76,0x6f,0x69,0x63,0x65,0x37,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x55,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
ShowMessageFace("",0,0,2,52)
ShowMessage("アリスは豊満な胸を左右交互に動かし、ペニスを揉み潰してきた。")
ShowMessage("その弾力と圧迫感に、僕は体を揺さぶって身悶えてしまう。")
ShowMessageFace("",0,0,2,53)
ShowMessage("これまでのねっとりした責めとは異なる、一方的な陵辱だった。")
ShowMessageFace("",0,0,2,54)
ShowMessage("亀頭はべろべろと舐め回され、舌で嫐りたてられている――")
ShowMessageFace("",0,0,2,55)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("んぐ……んんんんんん――！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,56)
ShowMessage("あまりの気持ち良さに、僕は体をびくびくと跳ね上げるしかなかった。")
ShowMessageFace("",0,0,2,57)
ShowMessage("ペニスに快楽陵辱を受けながら、秘部を顔に押し付けられて言葉さえ発せら")
ShowMessage("れない。")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,58)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("ほぉら、さっさと白旗を打ち上げるがいい。")
ShowMessage("敗北の証となる惨めな体液を、どっぷりと撒き散らすのだ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,59)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("んんんん――！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,60)
ShowMessage("弾力に満ちた乳の間で、ペニスが揉みくちゃにされる。")
ShowMessage("揉みしだかれ、締め付けられ、扱きたてられ――")
ShowMessageFace("",0,0,2,61)
ShowMessage("さらに、尿道口を舌先で丹念になぞられていた。")
ShowMessage("敏感な箇所をチロチロと弄ばれ、僕は一気に限界を迎えてしまう――")
ShowMessageFace("",0,0,2,62)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ん、んんんん……！！")
RunCommonEvent(104)
PictureDisplay(5,"ev_alice_H11_4",0,0,0,0,100,100,255,0)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,63)
ShowMessage("ドクドクと発射される精液、周囲に撒き散らされる白濁。")
ShowMessage("それでもなお、アリスは許してくれない。")
ShowMessageFace("",0,0,2,64)
ShowMessage("精液まみれの胸でペニスを責め、刺激を与え続けているのだ――")
ShowMessageFace("",0,0,2,65)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("んぐぐ……もう……もうやめてぇ……")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,66)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("くくっ、さっきまでの偉そうな態度はどこに行った？")
ShowMessage("やはり貴様は、無様に悶えている方がお似合いだぞ……")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,67)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("ほぉら、第三ラウンドだ。")
ShowMessage("今度も速効で終わらせてやろう……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,68)
ShowMessage("ますます激しくなる胸と舌の波状快楽攻撃。")
ShowMessage("身も心もとろけ、抵抗の意志も完全に失われ――")
ShowMessageFace("",0,0,2,69)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("んぐ……だめぇ……")
ShowMessage("ん、んんんん――！")
RunCommonEvent(104)
PictureDisplay(5,"ev_alice_H11_5",0,0,0,0,100,100,255,0)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,70)
ShowMessage("なすがまま、あっけなく精液を放出させられる。")
ShowMessage("ボロボロになるまで責められての、余りに惨めな完敗だった――")
246(1)
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,71)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("……くくっ、まあこんなところだな。")
ShowMessage("まだまだ余には勝てん事、思い知っただろう？")
ShowMessageFace("",0,0,2,72)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅぅ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,73)
ShowMessage("アリスの顔や胸をべっとりと汚す大量の白濁。")
ShowMessage("それは、無惨な敗北を喫した証そのもの。")
ShowMessageFace("",0,0,2,74)
ShowMessage("僕は悔しさと情けなさ、そして深い快楽の残滓により脱力しきっていた。")
ShowMessage("連続射精の疲労もあって、徐々に意識が薄れていく――")
ShowMessageFace("alice_fc1",2,0,2,75)
ShowMessage("【アリス】")
ShowMessage("やれやれ、コテンパンにやられて失神か。")
ShowMessage("情けなさも極まったな、くくくっ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,76)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ぁ……ぁぁ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,77)
ShowMessage("決戦前夜にもかかわらず、散々に精を搾り取られ――")
ShowMessage("僕はあえなく、意識を失ってしまった。")
221()
PictureClear(5)
PictureClear(6)
246(2)
ShowMessageFace("",0,0,2,78)
ShowMessage("......")
242(2)
Wait(120)
241(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x4d,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x0c,0x63,0x61,0x73,0x74,0x6c,0x65,0x36,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x69,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
0()
